# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2006 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Cheng-Wei Chien <e.cwchien@gmail.com>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gtkPacman\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-12-17 19:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2006-12-22 23:44+0800\n"
"Last-Translator: Cheng-Wei Chien <e.cwchien@gmail.com>\n"
"Language-Team: Cheng-Wei Chien <e.cwchien@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Pootle 0.10.1\n"

#: Gui.py:120
msgid "You're not root. You won't be able to edit configuration. If you want to manage packages you'll be asked for root password time by time"
msgstr "您並非管理者故無法編輯設定。如果您想要管理套件，您將會一再地被詢問管理者密碼"

#: Gui.py:145
msgid "Clearing cache"
msgstr "正在清除快取"

#: Gui.py:150
msgid "Emptying cache"
msgstr "正在清空快取"

#: Gui.py:207
msgid "Refreshing Database"
msgstr "正在更新資料庫"

#: Gui.py:215
msgid "Upgrading System"
msgstr "正在升級系統"

#: Gui.py:248
#, python-format
msgid "Package %s isn't installed"
msgstr "套件 %s 並未安裝"

#: Gui.py:288
#: Gui.py:301
msgid "Please, insert a package name"
msgstr "請輸入套件名稱"

#: Gui.py:290
#: Gui.py:303
#, python-format
msgid "Package %s doesn't exist in the database"
msgstr "資料庫中找不到套件 %s"

#: Gui.py:309
#, python-format
msgid "Package %s is not installed"
msgstr "套件 %s 並未安裝"

#: Gui.py:320
#, python-format
msgid "No package find with this keyword: %s"
msgstr "找不到任何帶有關鍵字：%s 的套件"

#: Gui.py:389
msgid ""
"This is probably a bug.\n"
"            Plaese report it at http://gna.org/projects/gtkpacman"
msgstr ""
"這或許是隻臭蟲 (bug)。\n"
"            請回報給 http://gna.org/projects/gtkpacman"

#: gtkPacman/pacman.py:324
#, python-format
msgid "%s is not installed"
msgstr "%s 並未安裝"

#: gtkPacman/dialogs.py:72 gtkPacman/dialogs.py:100 gtkPacman/dialogs.py:277
#: gtkPacman/dialogs.py:305 gtkPacman/gui.py:136
msgid "Package"
msgstr "套件"

#: gtkPacman/dialogs.py:75 gtkPacman/dialogs.py:103 gtkPacman/dialogs.py:280
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: gtkPacman/dialogs.py:308 gtkPacman/gui.py:138
msgid "Installed Version"
msgstr "已安裝版本"

#: Gui.py:471
#: Gui.py:496
#: Gui.py:519
msgid "Repository"
msgstr "套件庫"

#: gtkPacman/gui.py:148 gtkPacman/gui.py:175 gtkPacman/gui.py:203
#: gtkPacman/gui.py:226 gtkPacman/gui.py:267
msgid "All"
msgstr "全部"

#: Models.py:146
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: Models.py:147
msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

#: Models.py:148
msgid "To upgrade"
msgstr "待升級"

#: Models.py:149
msgid "Orphans"
msgstr "孤兒 (未和其他套件相依)"

#: Models.py:152
msgid "Manually installed"
msgstr "自訂安裝"

#: Models.py:155
msgid "Search for..."
msgstr "搜尋..."

#: Models.py:167
msgid ""
"This is probably a bug\n"
"            Please, report it at http://gna.org/projects/gtkpacman"
msgstr ""
"這可能是隻臭蟲 (bug)。\n"
"            請回報給 http://gna.org/projects/gtkpacman"

#: gtkPacman/pacman.py:55
msgid "version must be a string"
msgstr "版本必須是個字串"

#: gtkPacman/pacman.py:71
msgid "inst_ver must be a string"
msgstr "inst_ver 必須是個字串"

#: Terminal.py:73
#, python-format
msgid "Installing/Upgrading %s"
msgstr "正在安裝 (升級) %s"

#: Terminal.py:84
msgid "U action requires a package argument"
msgstr "U 動作需要套件參數"

#: Terminal.py:85
#, python-format
msgid "Upgrading %s from local file"
msgstr "正在從本地檔案升級 %s"

#: Terminal.py:94
msgid "A action requires a package argument"
msgstr "A 動作需要套件參數"

#: Terminal.py:95
#, python-format
msgid "Installing %s from local file"
msgstr "正在從本地檔案安裝 %s"

#: Terminal.py:104
msgid "R action requires a package argument"
msgstr "R 動作需要套件參數"

#: Terminal.py:105
#, python-format
msgid "Removing %s"
msgstr "正在移除 %s"

#: Terminal.py:141
msgid "Click button to close terminal"
msgstr "點選按鈕以關閉終端機"

#: Terminal.py:143
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: gtkpacman.glade.h:1
msgid "Allow bold"
msgstr "允許粗體字"

#: gtkpacman.glade.h:2
msgid "Be Verbose"
msgstr "列出所有訊息"

#: gtkpacman.glade.h:3
msgid "Cascade remove"
msgstr "連續移除"

#: gtkpacman.glade.h:4
msgid "Check dependencies"
msgstr "檢查相依性"

#: data/gtkpacman.glade.h:4
msgid "Clear cache"
msgstr "清除快取"

#: gtkpacman.glade.h:6
msgid "Close terminal"
msgstr "關閉終端機"

#: gtkpacman.glade.h:7
msgid "Common"
msgstr "一般"

#: gtkpacman.glade.h:8
msgid "Copyright (C) 2005 by Stefano Esposito"
msgstr "版權所有 (C) 2005 Stefano Esposito"

#: gtkpacman.glade.h:9
msgid "Core options"
msgstr "主要選項"

#: gtkpacman.glade.h:10
msgid "Dependencies"
msgstr "相依性"

#: gtkpacman.glade.h:11
msgid "Do not ask for any confirmation"
msgstr "不做任何確認"

#: gtkpacman.glade.h:12
msgid "Don't remove files from system, only remove entry from \"installed\" database"
msgstr "僅移除 \"已安裝\" 資料庫的項目而不從系統裡移除檔案"

#: gtkpacman.glade.h:13
msgid "Don't save configuration files"
msgstr "不儲存設定檔"

#: gtkpacman.glade.h:14
msgid "Download Only"
msgstr "只下載不安裝"

#: data/gtkpacman.glade.h:8
msgid "Empty cache"
msgstr "清空快取"

#: gtkpacman.glade.h:16
msgid "Filelist"
msgstr "檔案列表"

#: gtkpacman.glade.h:17
msgid "Force install"
msgstr "強制安裝"

#: gtkpacman.glade.h:18
msgid ""
"Giovanni Scafora <linuxmania@gmail.com> (French)\n"
"Mattias Giese <Mattias.Giese@web.de> (German)\n"
"Stefano Esposito <ragnarok@email.it> (Italian)\n"
"Jens Perssons  <xerxes2@gmail.com> (Sweidish)"
msgstr ""
"Giovanni Scafora <linuxmania@gmail.com> (French)\n"
"Mattias Giese <Mattias.Giese@web.de> (German)\n"
"Stefano Esposito <ragnarok@email.it> (Italian)\n"
"Jens Perssons  <xerxes2@gmail.com> (Sweidish)\n"
"Cheng-Wei Chien <e.cwchien@gmail.com> (Trad-Chinese)"

#: gtkpacman.glade.h:22
msgid "Gtk Frontend for Archlinux pacman"
msgstr "Archlinux pacman 套件管理系統的 Gtk 前端 "

#: gtkpacman.glade.h:23
msgid "Gui options"
msgstr "介面選項"

#: gtkpacman.glade.h:24
msgid "In_stall/Upgrade package from database"
msgstr "從資料庫安裝 (_s) (升級) 套件"

#: gtkpacman.glade.h:25
msgid "Install Package from local file"
msgstr "從本地檔案安裝套件"

#: gtkpacman.glade.h:26
msgid "Install from file"
msgstr "從檔案安裝"

#: gtkpacman.glade.h:27
msgid "Install package from local file"
msgstr "從本地檔案安裝套件"

#: gtkpacman.glade.h:28
msgid "Install/Upgrade"
msgstr "安裝 (升級)"

#: gtkpacman.glade.h:29
msgid "Install/Upgrade Package from database"
msgstr "從資料庫安裝 (升級) 套件"

#: gtkpacman.glade.h:30
msgid "Install/Upgrade package from database"
msgstr "從資料庫安裝 (升級) 套件"

#: gtkpacman.glade.h:31
msgid "Installed files owned by selected package"
msgstr "選取套件所包含的已安裝檔案"

#: gtkpacman.glade.h:32
msgid "List of packages in the database"
msgstr "資料庫中的套件列表"

#: gtkpacman.glade.h:33
msgid "List of packages that need selected package"
msgstr "相依於選取套件的套件列表"

#: gtkpacman.glade.h:34
msgid "List of selected package dependencies"
msgstr "選取套件的相依性列表"

#: gtkpacman.glade.h:35
msgid "No confirm"
msgstr "不做確認"

#: gtkpacman.glade.h:36
msgid "Preferences"
msgstr "設定"

#: gtkpacman.glade.h:37
msgid "Quick filter:"
msgstr "快速過濾："

#: gtkpacman.glade.h:38
msgid "Recursive remove"
msgstr "遞迴移除"

#: gtkpacman.glade.h:39
msgid "Refresh Database"
msgstr "更新資料庫"

#: data/gtkpacman.glade.h:14
msgid "Refresh _database"
msgstr "更新資料庫 (_d)"

#: gtkpacman.glade.h:41
msgid "Refresh database when upgrade system"
msgstr "升級系統時更新資料庫"

#: gtkpacman.glade.h:42
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: gtkpacman.glade.h:43
msgid "Remove Package"
msgstr "移除套件"

#: gtkpacman.glade.h:44
msgid "Remove all packages from local packages repo"
msgstr "移除所有本地套件庫的套件"

#: gtkpacman.glade.h:45
msgid "Remove configuration files too"
msgstr "一併移除設定檔"

#: gtkpacman.glade.h:46
msgid "Remove old packages from local repo"
msgstr "移除本地套件庫的舊套件"

#: gtkpacman.glade.h:47
msgid "Remove only database entry"
msgstr "僅移除資料庫項目"

#: gtkpacman.glade.h:48
msgid "Remove selected package and all packages that depend on it"
msgstr "移除所選套件及所有相依於它的套件"

#: gtkpacman.glade.h:49
msgid "Remove selected packages and its dependencies (only if it's the only package that depends on them)"
msgstr "移除所選套件及相依於它們的套件 (僅相依於它們的情形下)"

#: gtkpacman.glade.h:50
msgid "Required by"
msgstr "為下列所需"

#: gtkpacman.glade.h:51
msgid "Scroll on keystroke"
msgstr "捲動至鍵擊處"

#: gtkpacman.glade.h:52
msgid "Scroll on output"
msgstr "捲動至輸出列"

#: gtkpacman.glade.h:53
msgid "Select A File"
msgstr "只選擇一個檔案"

#: gtkpacman.glade.h:54
msgid "Select a file"
msgstr "選擇檔案"

#: gtkpacman.glade.h:55
msgid "Select background color"
msgstr "選擇背景顏色"

#: gtkpacman.glade.h:56
msgid "Select background image"
msgstr "選擇背景圖案"

#: gtkpacman.glade.h:57
msgid "Select foreground color"
msgstr "選擇前景顏色"

#: gtkpacman.glade.h:58
msgid "Select terminal font"
msgstr "選擇終端機字型"

#: gtkpacman.glade.h:59
msgid "Set scrollback lines"
msgstr "設定捲動列數"

#: gtkpacman.glade.h:60
msgid "Show Window"
msgstr "顯示視窗"

#: data/gtkpacman.glade.h:18
msgid "Summary"
msgstr "總結"

#: gtkpacman.glade.h:62
msgid "Summary of selected package"
msgstr "所選套件總結"

#: gtkPacman/dialogs.py:327
msgid "Terminal"
msgstr "終端機"

#: gtkpacman.glade.h:64
msgid "Terminal Preferences"
msgstr "終端機設定"

#: gtkpacman.glade.h:65
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/\n"
"or modify it under the terms of the GNU General Public \n"
"License as published by the Free Software Foundation; \n"
"either version 2 of the License, or (at your option) any later \n"
"version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied \n"
"warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A \n"
"PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License \n"
"for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public \n"
"License along with this program; if not, write to the Free \n"
"Software Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, \n"
"Boston, MA  02110-1301  USA"
msgstr ""
"本程式是自由軟體，您可以遵照自由軟體基金會 (Free Software Foundation) 出版的 GNU 通用公共許可證條款 (GNU General Public License) 第二版來修改和重新發佈這一程式，或者自由選擇使用任何更新的版本。\n"
"\n"
"發佈這一程式的目的是希望它有用，但沒有任何擔保。甚至沒有適合特定目的而隱含的擔保。更詳細的情況請參閱 GNU 通用公共許可證。\n"
"\n"
"您應該已經和程式一起收到一份 GNU 通用公共許可證的副本。如果還沒有，寫信給：\n"
"\n"
"Free Software Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  USA"

#: gtkpacman.glade.h:81
msgid "Upgrade Package from local file"
msgstr "從本地檔案升級套件"

#: gtkpacman.glade.h:82
msgid "Upgrade System"
msgstr "升級系統"

#: gtkpacman.glade.h:83
msgid "Upgrade from file"
msgstr "從檔案升級"

#: gtkpacman.glade.h:84
msgid "Upgrade package from local file"
msgstr "從本地檔案升級套件"

#: gtkpacman.glade.h:85
msgid "Upgrade s_ystem"
msgstr "升級系統 (_y)"

#: gtkpacman.glade.h:86
msgid "Use alternative configuration file"
msgstr "使用自訂設定檔"

#: gtkpacman.glade.h:87
msgid "Use alternative database:          "
msgstr "使用自訂資料庫："

#: gtkpacman.glade.h:88
msgid "Use alternative root:                  "
msgstr "使用自訂根目錄："

#: gtkpacman.glade.h:89
msgid "Verbose output"
msgstr "列出所有訊息"

#: gtkpacman.glade.h:90
msgid "When you click on \"upgrade system\" button, refresh database before checking packages to upgrade"
msgstr "當您點選 \"升級系統\" 按鈕時，先檢查待升級的套件再更新資料庫"

#: gtkpacman.glade.h:91
msgid "_Add package from local file"
msgstr "從本地檔案加入套件 (_A)"

#: gtkpacman.glade.h:92
msgid "_Edit"
msgstr "編輯 (_E)"

#: data/gtkpacman.glade.h:21
msgid "_File"
msgstr "檔案 (_F)"

#: data/gtkpacman.glade.h:22
msgid "_Help"
msgstr "說明 (_H)"

#: gtkpacman.glade.h:95
msgid "_Pacman"
msgstr "呼叫 Pacman (_P)"

#: gtkpacman.glade.h:96
msgid "_Remove package"
msgstr "移除套件 (_R)"

#: gtkpacman.glade.h:97
msgid "_Upgrade package from local file"
msgstr "從本地檔案升級套件 (_U)"

#: gtkpacman.glade.h:98
msgid "gtkPacman"
msgstr "gtkPacman"

#: gtkpacman.glade.h:99
msgid "insert the name/path of the package to install"
msgstr "請輸入要安裝的套件名稱 (路徑)"

#: gtkPacman/dialogs.py:43
msgid ""
"You must be root to fully use gtkpacman.\n"
"Since you aren't root, gtkpacman will not allow any packages management "
"operation (Install/Remove)"
msgstr ""
"您必須取得管理者權限才能使用 gtkpacman 完整的功能。\n"
"既然您尚未取得權限，gtkpacman 不允許任何的套件管理程序 (安裝或移除)"

#: gtkPacman/dialogs.py:50
msgid "Confirm"
msgstr "最後確認"

#: gtkPacman/dialogs.py:123
msgid "Are you sure you want to install/remove those packages?"
msgstr "您確定要安裝 (移除) 那些套件？"

#: gtkPacman/dialogs.py:125
msgid "Packages to install"
msgstr "待安裝的套件"

#: gtkPacman/dialogs.py:126
msgid "Packages to remove"
msgstr "待移除的套件"

#: gtkPacman/dialogs.py:152
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: gtkPacman/dialogs.py:162
msgid ""
"This packages requires one of the packages you've selected for removal.\n"
"Do you want to remove them all?"
msgstr ""
"這套件相依於您打算要移除的套件。\n"
"您要一併移除它們嗎？"

#: gtkPacman/dialogs.py:208
msgid ""
"Copyright (C)2005-2006 by Stefano Esposito.\n"
"Rights to copy, modify, and redistribute are granted under the GNU General "
"Public License Terms"
msgstr ""
"版權所有 (C)2005-2006 Stefano Esposito。\n"
"在 GNU 通用公共許可證條款的擔保下，您可以複製、修改或重新發佈本程式。"

#: gtkPacman/dialogs.py:209
msgid "Gtk package manager based on pacman"
msgstr "基於 pacman 的 Gtk 介面套件管理員"

#: gtkPacman/dialogs.py:210
msgid ""
"gtkPacman is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or\n"
"(at your option) any later version.\n"
"\n"
"gtkPacman program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with this program; if not, write to the Free Software\n"
"Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  USA"
msgstr ""
"本程式是自由軟體，您可以遵照自由軟體基金會 (Free Software Foundation) 出版的 GNU 通用公共許可證條款 (GNU General Public License) 第二版來修改和重新發佈這一程式，或者自由選擇使用任何更新的版本。\n"
"\n"
"發佈這一程式的目的是希望它有用，但沒有任何擔保。甚至沒有適合特定目的而隱含的擔保。更詳細的情況請參閱 GNU 通用公共許可證。\n"
"\n"
"您應該已經和程式一起收到一份 GNU 通用公共許可證的副本。如果還沒有，寫信給：\n"
"\n"
"Free Software Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  USA"

#: gtkPacman/dialogs.py:354
msgid "Choose package to install"
msgstr "請選擇要安裝的套件"

#: gtkPacman/dialogs.py:401
msgid "Search for.."
msgstr "搜尋..."

#: gtkPacman/dialogs.py:411
msgid "Insert keywords:"
msgstr "請輸入關鍵字："

#: gtkPacman/dialogs.py:445
msgid "_Terminal"
msgstr "終端機 (_T)"

#: gtkPacman/dialogs.py:488
msgid "Confirm Upgrade"
msgstr "套件升級最後確認"

#: gtkPacman/dialogs.py:517
msgid "Are you sure yo want to upgrade those packages?\n"
msgstr "您確定要升級那些套件？\n"

#: gtkPacman/gui.py:82 gtkPacman/gui.py:472 gtkPacman/gui.py:548
#: gtkPacman/gui.py:596 gtkPacman/gui.py:645
msgid "Done."
msgstr "已完成。"

#: gtkPacman/gui.py:141 gtkPacman/gui.py:301
msgid "Avaible Version"
msgstr "可用版本"

#: gtkPacman/gui.py:144
msgid "Repo"
msgstr "套件庫"

#: gtkPacman/gui.py:181 gtkPacman/gui.py:219 gtkPacman/gui.py:289
#: gtkPacman/gui.py:294
msgid "all"
msgstr "全部"

#: gtkPacman/gui.py:182 gtkPacman/gui.py:220 gtkPacman/gui.py:289
msgid "installed"
msgstr "已安裝"

#: gtkPacman/gui.py:185 gtkPacman/gui.py:205 gtkPacman/gui.py:208
#: gtkPacman/gui.py:211 gtkPacman/gui.py:226 gtkPacman/gui.py:277
msgid "foreigners"
msgstr "非本地套件庫"

#: gtkPacman/gui.py:264
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: gtkPacman/gui.py:394
#, python-format
msgid ""
"%s is not in the database.\n"
"This is probably a bug in gtkpacman. If you think it's so, please send me a "
"bug report."
msgstr ""
"%s 並不在資料庫裡。\n"
"這可能是個 gtkpacman 錯誤。若您也這樣認為，請給我一份錯誤回報。"

#: gtkPacman/gui.py:410
msgid ""
"%{dep}s is not in the database. %{dep}s is required by %{pkg}s.\n"
"This maybe either an error in %{pkg}s packaging or a gtkpacman's bug.\n"
"If you think it's the first, contact the %{pkg}s maintainer, else fill a bug "
"report for gtkpacman, please."
msgstr ""
"%{dep}s 並不在資料庫裡。%{dep}s 相依於 %{pkg}s。\n"
"這可能是 %{pkg}s 套件打包上的疏失或 gtkpacman 的錯誤。\n"
"若您認為是前者，請聯絡 %{pkg}s 的套件維護者；反之，請填一份錯誤回報給 gtkpacman。"

#: gtkPacman/gui.py:451
msgid "Executing queued operations"
msgstr "正在執行佇列中的程序"

#: gtkPacman/gui.py:498
#, python-format
msgid "Search results for '%s'"
msgstr "'%s' 的搜尋結果"

#: gtkPacman/gui.py:514
#, python-format
msgid "Installing %s"
msgstr "正在安裝 %s"

#: gtkPacman/gui.py:572
msgid "Clearing Cache..."
msgstr "正在清除快取..."

#: gtkPacman/gui.py:585
msgid "Emptying cache..."
msgstr "正在清空快取..."

#: gtkPacman/gui.py:614 gtkPacman/gui.py:634
msgid "Refreshing database"
msgstr "正在更新資料庫"

#: gtkPacman/gui.py:622
msgid "There isn't any packages to upgrade"
msgstr "沒有待升級的套件"

#: gtkPacman/pacman.py:63
msgid "inst must be True or False"
msgstr "inst 必須是真 (True) 或假 (False)"

#: gtkPacman/pacman.py:224
#, python-format
msgid ""
"Description: %s\n"
"Depends on: %s\n"
"Required by: %s\n"
"Size: %s\n"
"Packager: %s\n"
"Built: %s\n"
"Installed: %s\n"
"Reason: %s"
msgstr ""
"套件介紹：%s\n"
"相依於：%s\n"
"為下列所需：%s\n"
"大小：%s\n"
"套件建立者：%s\n"
"建立於：%s\n"
"安裝於：%s\n"
"原因：%s"

#: gtkPacman/pacman.py:228
#, python-format
msgid ""
"Description: %s\n"
"Depends on: %s\n"
"Size (compressed): %s"
msgstr ""
"套件介紹：%s\n"
"相依於：%s\n"
"大小 (壓縮後)：%s"

#: gtkPacman/pacman.py:282
msgid "Installed as a dependency for another package"
msgstr "因其他套件相依而安裝"

#: gtkPacman/pacman.py:284
msgid "Excplicitly installed"
msgstr "指定安裝"

#: gtkPacman/pacman.py:369
#, python-format
msgid "%s is not in the database"
msgstr "%s 不在資料庫裡"

#: data/gtkpacman.glade.h:1
msgid "Add to _remove queue"
msgstr "加入待移除佇列 (_r)"

#: data/gtkpacman.glade.h:2
msgid "Add to install queue"
msgstr "加入待安裝佇列"

#: data/gtkpacman.glade.h:3
msgid "Add to remove queue"
msgstr "加入待移除佇列"

#: data/gtkpacman.glade.h:5
msgid "Delete from install queue"
msgstr "移出待安裝佇列"

#: data/gtkpacman.glade.h:6
msgid "Delete from remove queue"
msgstr "移出待移除佇列"

#: data/gtkpacman.glade.h:7
msgid "E_xecute"
msgstr "執行 (_x)"

#: data/gtkpacman.glade.h:9
msgid "Execute queued operations"
msgstr "執行佇列中的程序"

#: data/gtkpacman.glade.h:10
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: data/gtkpacman.glade.h:11
msgid "Immediate Actions"
msgstr "即時動作"

#: data/gtkpacman.glade.h:12
msgid "Install/Upgrade package from _local file"
msgstr "從本地檔案安裝 (升級) 套件 (_l)"

#: data/gtkpacman.glade.h:13
msgid "R_emove from remove queue"
msgstr "移出待移除佇列 (_e)"

#: data/gtkpacman.glade.h:15
msgid "Refresh database"
msgstr "更新資料庫"

#: data/gtkpacman.glade.h:16
msgid "Remove from _install queue"
msgstr "移出待安裝佇列 (_i)"

#: data/gtkpacman.glade.h:17
msgid "Search packages"
msgstr "搜尋套件"

#: data/gtkpacman.glade.h:19
msgid "Upgrade system"
msgstr "升級系統"

#: data/gtkpacman.glade.h:20
msgid "_Add to install queue"
msgstr "加入待安裝佇列 (_A)"

#: data/gtkpacman.glade.h:23
msgid "_Queue Actions"
msgstr "佇列動作 (_Q)"

#: data/gtkpacman.glade.h:24
msgid "_Search"
msgstr "搜尋 (_S)"

#: data/gtkpacman.glade.h:25
msgid "_Upgrade system"
msgstr "升級系統 (_U)"

#: data/gtkpacman.glade.h:26
msgid "gtkpacman"
msgstr "gtkPacman"
